任何野,靜靜地贏啦好嘛

擺明有人特登想擺上桌

我覺得似

去到今時今日都仲討論緊割唔割
某啲連登仔真係世界級